
                      una super pelicula sus actores exelentes en especial blanca rosa blanco cada personaje que interpreta lo hace con todo lo que ella tienes cencilliz precencia, y entusisamo.
        
            